뭐하니?
그 뒤에 감춘게 뭐야? 이리내봐.
아무것도 아니야.
이리 내봐.  이게 다 뭐니?
바, 반찬. 친구, 자취하는 친구 갖다줄려고. 불쌍해서.
친구중에 자취하는 애가 있어? 누군데?
있어. 전학온애.
전학? 대학생이 전학을 와? 편입도 아니고, 더구나 방학에?
그 그게.. 고등학교때 전학온 애란 뜻이야.
너 요새 바짝 수상해. 솔직히 말해. 너 딴짓거리 하지?
딴짓거리 안해. 진짜야. 나 머리 나빠서 딴짓거리 하지도 못해. 알잖아.
 이럴때 하는말. 심증은 있으나 물증이 없다. 잔뜩 수상한 냄새가 나는데, 언제고 걸리기만해.
